有冇人俾ex傷害完後，同現任一齊時有創傷性後遺？

已經好唔返

我對你好 不須答謝我
麻煩像我帶你來這世上 可以恨我
祈求上帝對你亦不錯
期望你老了不須自己過
俗世噪音一片 不聽都不算罪過

？_？關咩事

有啲事會好驚咁

冇

冇又入

我試過... 然後我好驚做錯野
驚到自己亂諗
然後不停喊

心態會變左
好多野有哂心理準備 唔想自己受傷

係呀
又唔可以同現任講

想迴避
怕自己泥足深陷

我試過係現任面前喊
嚇親佢

佢冇問？

唔想再愛到奮不顧身了

有EX後遺症
分左手之後有拍拖
其實一齊果陣冇諗過係唔愛果個女仔
但EX突然搵返我
即刻覺得自己其實唔係鐘意果個女仔
覺得自己成世已經鐘意唔到第二個人

搵返我 只係一啲問候....

唔係ex 但有試過 做咗勁多嘢 佢都話過鍾意我 最尾發現佢一直有男友
宜家就算有女朋友都會冇安全感 唔易信人

變到好難信任對方
成日覺得對方唔係真心鍾意自己
有時好小事就會開始鑽牛角尖
覺得對方會嫌棄自己
然後講分手
已經試過幾次突然控制唔到自己
係現任面前喊

係啊
有時明知佢可能只係講笑串下自己，
但都會將佢無限放大

創傷後遺症就未係
不過依家拖緊都會諗起ex
點解我拖緊既唔係你...

唔算後遺症掛？
但叫做上左一課 買個教訓
之後再拍都凝住遲早散
成日諗下次俾人飛嗰陣點應對

詳情可以起我底

最後個句
點努力都做唔到
好攰

有 會習慣左佢既習慣
比佢磨平左既棱角 已經揾唔返以前既自己

本身好多野講 乜9都可以講一餐 想講乜就講乜
有日對住鍾意既人講咗句 有住家飯食好幸福啊～
然後佢就問 你又知我係咪真係幸福？
然後我就收撚咗皮
從此以後淨係唔敢對鍾意嘅人係咁講野
怕我又講錯野傷到自己愛嘅人
之後拍拖變到好靜 淨係會聽對方講野 再應一兩句咁
但就係因為我唔太講野 所以比ex收撚咗皮